試當真邊個最靚仔？

豪哥其實唔差

腎仔都唔錯

讚自己

三個都好柒 樣柒都冇罪但衣著柒就戇鳩 著埋啲部長grad din濕鳩西裝

Locker啦吓話

Locker真係幾靚仔

豪哥真心越睇越順眼

locker 無其他

Locker 弱智的

hi,豪哥 咁得閒開post既

咁邊個係戲屎果個

見冇人講修仔唯有我來講啦

剃咗個口罩靚啲

大J

聽講連登所有試當真既post都係佢地自己開

LD發

達哥

有個皮膚好差 成面月球坑咁

Agger

Locker

豪哥又開po?

Locker打手

越睇越順眼 就已經等於唔靚啦

locker

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!